Bring Me Back To Life

join

Call my name and save me from the dark

唔係依首

The things I'm fighting to protect
Always shatter into pieces in the end

Hi

第一次聽
不錯不錯

thx

And I'm so sick of love songs
So tired of tears
So done with wishing you were still here

禮尚往來 送返首歌畀你

唔錯喎

Call me a doctor

???

I'm about to lose my mind
You've been gone for so long
I'm running out of time
I need a doctor
Call me a doctor
I need a doctor, doctor
To bring me back to life

我都諗起呢首